# Курс "Алгоритмы, программирование и структуры данных"

### Задачи занятия № 05: Основные структуры данных. Связанные списки

- [X] Проверить занимаемый данными объем оперативной памяти (RAM.py)
- [X] Реализовать связанный список (linked_list.py)
- [X] Выполнить домашнее задание. Реализовать функцию, которая выведет на печать в терминале список текущих заданий (task_list.py)
- [X] Реализовать операцию добавления элемента в список (linked_list.py)
- [X] Выполнить домашнее задание. Реализовать операцию удаления элемента из списка (delete_task.py)
- [X] Выполнить домашнее задание. Реализовать операцию вывода на печать текущие задания в обратном порядке (reverse_list.py)

Теория: 
1. Оперативная память: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=241%3A3
2. Связанные списки: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=244%3A30
3. Операции со связанными списками: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=244%3A19
4. Двусвязный список: https://www.figma.com/file/83PQbJXKbUWVNEFR1lMlHq/theory?node-id=244%3A58
